[想護好個肝]有冇巴打食開卡士蘭

如題
呢期做野成日捱夜
撞番個冇見兩月既朋友話我老左好多 面色唔好
所以想搞搞佢

有冇巴打食開任達華或者其他野可以分享下